\begin{enumerate}
  \item Quelle est le signe de $-3^4$ ? \\
  $-3^4=-3\times 3\times 3\times 3$ : c'est un nombre négatif.\\
  \item Quelle est le signe de $(-3)^4$ ? \\
  $(-3)^4=(-3)\times (-3)\times (-3)\times (-3)$. \\
  C'est donc le produit d'un nombre pair de facteur négatif. Il est positif.\\
  
  \item Quelle est le signe de $(-2)^7$ ? \\
  $(-2)^7$ est le produit d'un nombre impair de facteurs négatifs il est donc négatif.
\end{enumerate}